# REQUERIMENTOS 3B 2021 ALDO y MANUEL

Proyecto de Manuel de Jesus Ramirez Morales y Aldo Jesus Cabrales Ortiz


**No encuentro requerimientos redactados (Historias de usuario), No hay issues ligados a los requerimientos y el tablero debería tener las siguientes columnas para manejar la retroalimentación:**


1. Open (Pendiente)
2. Aprobada (etiqueta en color verde)
3. Corregida
4. Corregir (etiqueta en color rojo)
5. Closed (terminado)



**Faltó diseño del módulo de calendario**
